ETTL教壞人

用Nikon或者Sony既用ETTL有好大空間
但有啲人教人用菲林都ETTL就乃晒野
菲林個高光寬容度Over2級都重頂到
但低光under少少就起渣
重叫人影ETTL?

大佬，菲林黎架。